有冇手足跟我自願去台灣試疫苗

去中肺炎再臨床試藥
希望死唔去既俾個身份證黎
有冇手足一齊遞公開信俾阿英

手足加油

2 盒thx 🙏